去脫毛唔好去20laser，態度差

除左比完錢的頭一兩次服務好好，做多幾次就好隨便,冇咩效果，想走趕你走咁，保濕唔幫你揸，冷凍降溫果支野又話壞左，除左頭幾次係有依兩樣野，態度又差，雖然話保養一世。